Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (128)

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

想請教下metamask 手機板 係咪gas fee佢會自動set高d?

binance聽日10點要升級1粒鐘

係 自己較返低

if you hold shitcoin in bear, you will definitely be poor.

明日幣災

入左幾百u金，唔想煩，全部market buy左btc

嬲 掛單開short去做野

agger
今晚9 點前唔升到49000,星期六日44000不保

宜家鬼佬起身就要酒

唔等星期六日

Funds are safu

尋晚瞓前隻GG1 110

起身350

water people 9 hold

琴晚好多人penis sell咗

瞓醒多左$500 gg1

40x單池farm真係立於不敗之地

啲AUTO同妹越走越低, 真係勁動搖信心

數錢啦

me

我覺得妹足一日,地獄尾蟈起身落44000 星期六日40000~42000

錶

tfuel又升
諗住月尾出糧先買一萬粒去stake

其他就會諗下，btc想買既時候就會買佢老母

美股唔得，crypto都會收皮。

NFT tokens 全部好硬

Revv theta tfuel flow

納期又跌緊1xx

近呢半個月完全係

bdo 1.2 sbdo 4444

個個入去避險

頭50000隻stake真係賺硬咁濟

Crypto咪即係科技股

歐洲人都好比力水掃上去，但班美國班人係要掃落去....可能佢地真係未夠貨

雪人pool好慢

坐board中

放喇地剷巴

美股調整下好事 我估宜家未到最底

同你同船係無好結果

好過甲啦

same + eth

唔敢擺太多入去

drop to zero

你對整齊有一種執著

睇bdo幾錢就知幾時入市
跌返落1.05就差唔多時候加返倉

下就5-6點
歐洲起身 連登仔：升災

夜晚8-9點
鎂國佬起身 連登仔：酒啊 換stable coin

Sh派：食花生

大佬比D力升得唔得......BNB睇你頭架

草泥馬鎖一個月reward.

到時又鬥快走佬

762.898 MUSHROOM per BNB

bdo高位 今日暫停日供

應該今個月中就會反彈，如果唔係有咩特別既情況。
不過個別股票有希望再下跌15%~20%，有d沒跌夠，比如TSM呢d要跌到100附近。

落返1.0X先入

$20入到gg1嘅巴打係咪財自了

頹乜啊 轉個眼就5萬

而家sh加賺下息做廢老算
幾個月後又一條好漢

我啲BTC擺咗去幣安到賺息

30x完對佢完全無興趣

冇rugpull應該都冇咩好驚既

我差不多全倉一吋
拎晒去bsc嘅1inch staking

已經投靠咗bsc
垃圾ETH total應該都食咗我幾百鎂gas

唔跌落4萬都偷笑

叛徒

有冇巴打check過佢張contract有冇郁過

機會來啦 ching

每一次上鬼佬tg group先發現佢地真係好撚蠢
見個有鬼佬唔知咩係gas fee係咁屌個admin攞多左佢錢

都唔知真傻定假傻啦

我都唔想
但ETH 1inch stake 得3x% APY
BSC尋晚訓前仲有400%
好難唔轉會

有啲係假膠 但都唔少真心膠
唔係d tg scam都唔會長做長有啦

eth gas 養到你咁大

又係開格時間

我蛋58,gg蛋361

花生巴財自了

你唔入就大家都去食蛋了

C仔

個個衝晒央行 一陣btc 升 個個賣番央行買btc 會唔會搞到央行爆

地剷巴放過蛋，可唔可以放過埋錶

算法危機

個個炒波幅咩，上落越大越多人避險

今朝入左

我都係尋晚坐緊錶, 見到地剷巴對蛋無興奮, 即刻蝕放D錶 allin蛋

egg定gg1

佢入左蛋喎你仲唔走

似係我養大班礦工多啲

樓主pin this

入egg, farm gg1

大家可以離場了

唔怪得今朝個價無哂力, 走先

今次精彩，蛋vs地剷，如果剷兄咁都贏到就真係可以去挑戰不敗傳奇flow了

我諗緊用egg farm定gg1+busd

蛋我勝過一次

無理由買gg1,風險太大

又啱

今次係如日中天既蛋

有冇放牛牛

呢個post靜撚到

唔放去blockfi/Celsius?

我入左蛋，放係auto正常farm算....gg1我當自己miss左....gg2先返黎

3.4 sh 緊手錶

冇嘢好玩

熊市係咁嫁啦 早幾日52000多人好多

3.7

Watch =SFP 冇乜潛力

主要係跟唔上

369

隻ADA 真係

買嚟睇pro
ifo遇上熊市

巴打係咪財自了

做一日廢老 第二日起身發現所有野唔同哂

錶要用既野都做哂咁上下, 其實無乜上升價值

個個睇你頭

好兄弟

3.3

因為你未清倉

20

咁玩法，蛋應該仲會升小小....起碼大家仲會想去gg2

我覺得臨layer1完果陣直程會直線上升

層壓式推銷

今日唯一動作係入左少量神蛋,farm緊gg蛋

策略:
夜晚考慮買sqqq對沖
btc,bnb,watch sh!

大家自己諗

神蛋60.578

sqqq冇斬錯

但layer1完之前會陰跌

求下你放auto

斬?

放晒好耐啦ching

錢係賺唔曬
用egg單stake gg就唔駛怕踏空

點解 照計layer1完 唔係應該好多人賣gg1轉egg咩

in sqqq

年輕人應反省為何沒有全職炒幣

應該係 冇死錯
我中文查實麻麻

正常思路係咁...用egg衝入去farm gg2係最快

gg1應該會直接換錢 cash out啦,留少少gg1 farm下個layer

egg陰跌就本身個通漲吧

我直程覺得大家唔會咁忍得手唔dump gg1
可能今晚/聽日就開始dump

成個朝早得百幾個REPLIES

gg1 dump硬,我估兩日後100

神蛋61

係咪即係to the moon 咁解

下個layer都係用egg bo

錶錶幾時見家鄉

有星矢咁講
想入少少

要到下個layer開始前兩三日先升返

bnb 300時..

$20貨 唔望見家鄉 去返$3都夠

開始懷疑你重貨出口術 引你D信息FOMO

希望唔好跌穿$40

認同

依家入錶叫撈底未
覺得有好多3蚊以上嘅巴打都有坐貨
應該落唔到0.9

幾時300

Agger

花生巴
40x incubator farm出嚟果啲你點用
我就賣一半做busd做lp繼續farm 等時機一次過放

冇啊 牛牛1inch BNB LP得70% apy咋
同埋想全倉一吋 唔想轉bnb

佢今朝先套左成萬鎂

得單pool有maximum 其他照入得

1.9 trillion實過，fiat system無辦法唔操縱市場
必要時yield curve control

直接賣做BUSD 而家清左倉等大戶dump

蛋價變動得唔係好快，估計好多人都係直接買gg1玩音樂椅

我悔改了,當初應該一直跟住巴打sh 我蛋

我都係...出去經歷左咁多風浪....

真係好撚仆街 係都要攬炒

想問贏錢有無錢收

世上只有我蛋好

$390 1隻

馬仔1B
冇錢入

其他蛋都清晒?

30日

有bjoy有我

亲

屌，隻gg1就快400, 我蛋真係妖王

通常要幾快先衝到入去個pool?

我係伯多祿,我三次唔認神蛋,而家悔改了,我要做神蛋既盤石

今朝清哂

驚大戶？

睇淡?
仲會唔會入返?

下次就唔會咁好搵啦
都唔明你地點解會咁驚
蛋場有保證唔rug 已經係簡單mode

呢個市價唔郁,有得穏定收息都好了

我蛋搞到農場成隻手機驚咁

神蛋又由61跌返落58

係咪真係咁撚戇鳩呀

又跌

嘩屌

6日後？

巴打唔計抽本
係咪第一次放蛋?

....

係阿，下次個限量pool應該極速比人塞滿

可唔可以真係望一望人地文件呀
我幾日前睇左十分鐘
都答到大半你地會問嘅野
想點樣先

其實佢不如開到100000egg
又可以燒多d蛋

叫佢去玩N仔
嗰個係弱智場嚟

我係問，今朝個限量pool一開，要幾快先衝到入去，睇doc點撚睇到阿？on9?

想問你做乜博屌？
自己想認戇鳩都唔好當人戇鳩

優質新鮮鵝蛋 現價$400

$410

每3個鐘頭賣1次蛋

我一個鐘一次

我係見到六日後先多口問下confirm下， 如果你覺得我伸手黨 廢事答你咪唔好應， 真心唔係個個都咁得閒日日睇住 之前唔係玩呢個場

入多粒AUTO，人棄我取

大家唔好嘈啦 一齊farm蛋啦
一齊賺好過一齊嘈

本6000 hkd依家已經套左2000出黎 計埋burn20%依家開始有賺蛋蛋gogogo

價值$4000 $5000 $3000果陣我都係咁諗

u 財自了 我4個鐘

鵝蛋打贏地剷巴

我大貪少少 賣一半做gg1-busd繼續farm

B仔玩左幾日一買一賣...而家都因為價值個價得番千7頂唔順了，玩唔到落去

幾耐一次自己鐘意ja ma
你鐘意一分鐘一次都得
我入得3000u炸

我都真係唔明 ，問嘢可以唔答 講到出口串鳩人都唔知為乜 唔幫咪唔幫真心又doc又盛，

驚洩IL 真係farm不如用GG1繼續farm會好啲?!

sor 以為你話 一個鐘出一粒

一團和氣啦
新手多野問係正常 玩得耐見到人咩都唔search就問會躁都正常
唔鐘意就唔覆算啦一人少句

岩岩訓醒做咩又嘈

暫時重係1個鐘接近出2粒

有文件唔睇上黎做伸手黨搏比人fake係抵比人串，唔關有唔有錢事

lam lam利，食金鵝食到fat fat

gg1原本10x我都有farm 依家轉左5x好似太低息

EGG點解由SCAM場開始變左正氣場

主因個巿太靜

你永遠不知道

我係有少少伸手黨但真係跟唔切問多兩句又要衝出嚟鬧 ， 叻嘅大可以收聲自己偷偷賺大錢背後自己笑 。 呢度討論區唔問嘢唔通過嚟曬命

burn20%係佢既手續費？

蛋糕同妹

決定減倉BTC

場主可能發現做正場好搵D, 剷走migrator code再起家

屌你地搞到我好想入定啲EGG
但我個人閪黑怕佢忽然RUG PULL就仆街

熊市應該嘈到po都無埋

討論區唔撚討論就摺咗佢啦
BTC唔用黎sh 就賣咗佢啦

兩間audit 又話會上exchange 唔會掛

積口德
呢個係一個點樣得出嘅原因
第一我冇錢
第二呢樣野唔係口德問題
第三呢個唔係新手問題
唔知你做乜

講就梗係咁講架啦..

冇RUG PULL CODE
唔FOMO 入GGX既話，又唔會輸身家既

人棄我取，入SOL

上面有人farm一粒鐘兩隻鵝

Emiq輸錢大師

鵝蛋好正氣 又出文分析最近啲scam場

gg1目標價$500好似就到

唔好嘈啦，嘈既時間都夠快睇次蛋蛋份proposal

串有咩著數？有得著？ ， 你覺得自己level比較高嘅咁咪淨係覆啲同你一樣嘅人。唔使特登去踩，亦未必個個識睇 伸手你可以唔理 自己自試柒咗自己承擔

唔好入呀如果無信心，會食唔安坐唔落

係 入pool要燒你20%蛋

友善po唔好鬧交
街外錢齊齊搵

仆街仔
次次都同星矢同船已經好慘

鵝唔會rugpull啦，佢自己farm番自己d蛋都可以無代價財自

十分鐘內

dum春
已經回左本了

你唸住FARM到唔對路先走定係到目標價就全走

睇黎呢個weekend個市都好難守得住
過埋呢個weekend要托水入去掃貨

binc withdrawal BNB 去BEP20 等半粒鐘仲processing

輸錢係燥d

一齊做閃電農玩盡scam場 我發覺自己玩正氣場就會輸錢

熊市就開拖

弱智要交智商稅 係唔係口德問題真係自己諗 你有冇錢我唔知

討論區咩人都有，串你咪好彩，遇著黑心既報山埃料比你你就知伸手係有代價

我諗日息低過20就差唔多好走

未夠一日 又出現苦主

唔訓覺衝到入去就win

我己經比人叫過ALL IN XRP 比人串算小事

唔對路先走啦
因為我每次harvest都轉一半就busd 用gg1-busd lp farm
就算gg1 drop好多都仲有一半busd頂住 最多豪d il比佢

叫人串下要dyor都算無口德，老實說比人串好過比人冼啦

要rug pull應該好早就做左佢依家搞搞下d野仲行得前過pcs, 如果冇心搞就唔使搞layered farming去托住egg個價

過埋4,5點歐洲佬FOMO完走差唔多, 唔係比美國佬割

畀山埃都未必會一定入， 呢度日日都咁多人放農場link 一日爆幾個post 都唔知點樣跟

Yes, 咩人都有，所以有人反感互屌好正常

不知不覺已經得返40%
一開始有120%

琴日個巴打攞唔返咩

比人串起碼有得諗下點解比人串 唔係唔知頭唔知頭買左XRP

咩苦主

冇10分鐘 過5分鐘我見已經stake左49xxx粒

cls,好撚後悔
不過都鄧巴打你開心,勝返晒watch個d

但all in XRP 無錯wor

incubator 日息100% cls

乜撚野幣安升級

坐到下年 同美股叫人買tqqq一樣

DOGEXRP

抽 watch勁撚唔準時先開， 遲咗兩分鐘 仲要係咁error 最後都有24粒

計埋大市同美女跌其實仲輸緊少少
不過都好開心了

=幣joy

唔駛下年，5月有新野上

真心如果講到出面明踩你 你都唔出聲好撚難做男人 仲要係網上

我琴日6點射11點先收到呀

美女我輸入肉

美女我輸到當睇唔到算

$130撈arkk以為自己好撚醒

有排坐

均價144

入錢兩秒到

Metoo
矇仔反而贏
唔知做乜

入左$50000落幣安做USDT,然後忽然發現唔知應該點做好
應該轉做BNB然後再換啲做EGG再換啲CAKE去BUNNY做廢老好定點好呢

+1 幾秒就收到

走唔走錶仔好

升級個幣災
準備一字頭貨金bnb
利申 鳩噏

啲幣做咩妹到咁去炒農場好過

乜都唔好做 星期日再郁
大大大特價

星期六日先掃貨,訓醒數錢

過俾我,我幫你決定

點解唔挑戰flow，依家market cap排名仲係70以下
我真心想睇一隻會上前10既coin同地剷巴世紀之戰

錶仔SH派

唔識買, binance同pancake都無

直程嚟左啦個危機

點解個個都覺得星期日會特價
比較多問題唔好意思..
我上一轉玩CRYPTO已經係BITCOIN第一次升上1000 USD嘅年代..

貓到底有冇人賺過錢，我好好奇

無了,下面個個pool就仲有

u wil see

因為連續八個星期星期六日特價,不曾斷過

$13x
發現愈輸駛錢愈豪爽 今朝返工直接搭的士 心諗唔差在

真係行多一級

召喚少林十九銅人

硬係覺得習慣左呢個思路就會出事

下次我諗30秒內都完

踏空一次
後悔一生

差唔多啦 尋晚唔捨得20% BURN 宜家諗番都傻仔

入場賭下農場幣姐,唔係玩BITCOIN嗰啲架啦

手足可能btc 坐到而家

同買大細,連開十五鋪大,你買左十鋪細,下一鋪點買一樣

1000 BTC 即係XRP 帶領altcoin嘅好日子
The good old days

冇啦嗰陣最後一粒攞左去賭波輸鳩埋

當年係LTC帶領架

唔估就冇痛苦

有冇揼春

如果睇長線唔會在意而家幾千點上落，當然想賺到盡的心態人人都有

咁就柒咗喇
Hold 到而家飛去英國現場賭啦

Sh坐過山車唔洗煩

好少見呢到嗌交

揼撚到爛啦,屌你老母利物浦
嗰陣諗著贏硬,贏左之後收番入WALLET擺成世
點知就輸鳩左

我gg1賣了
好似陰跌緊

之前牛,而家熊

勝緊錢睇咩都笑笑口
輸緊錢睇咩都屌屌聲

歌仔有得唱
若要生活好,咪買利物浦

我350個陣都係咁諗，轉個頭到400

真嘅就算出面啲POST大爆升都係一片和氣
一插水依家日日你屌我我屌你

之前跌都冇咁樣

呢到算屌得好客氣

唔緊要啦 兩個鐘之後又有一粒

我傻9係度拆緊lp 唔知有limit

咁on9? 自己幣用自己chain 到咁慢

人多咗
經歷多幾次回調就習慣

Bull trap今個星期有2次幻覺係跌完，點知一到美國時間就收皮

人性係咁,
早兩三星期我日日返工唱撚晒歌咁,而家面閪撚到爆

agger

你地勝得開心....我用蛋farm下gg1當收息算....唔搏了

android有冇widget 可以直接喺上面睇到btc價格？

我都準備走了
陰住陰住咁

我都係egg farm gg1
現價敢入gg1都唔知係賭聖定傻膠

ios有binance

auto教手足報個數！

升番曬入，跟住聽醫巴放，第二日升到中段入番諗住肥肥，點知押注watch再加地心探險

賣哂

cls
比埋貼士都唔賭就On9啦
次次pattern 一樣

除左兩個大戶同all in, 應該無乜了

唔怕我蛋跌價? 我蛋個價都係靠人入GG1撐住

未套現既貨全部都只係impermanent loss，嚇我唔到既

琴日買左4粒蛋,整左佢同USDT LP
挖撚左差不多10個鐘先得0.06粒...好似好傻仔咁

逢星期六日特價個pattern黎

會架

跌極咪gg2升返

今朝250個陣望到都係咁諗，邊個追邊個就係傻仔....而家差唔多400

btw , 草泥馬6.x

如果依個熱潮去到layer 2/3
蛋個價都唔會趺住 大家一定買蛋玩layer 又burn一堆蛋

你係咪琴日話買左2粒位巴打

今次gg1收得咁正下次肯定多人，我都想悔改了我唔恐蛋了，我知錯了

hello auto教 蛋教 here

相信我蛋team一定又諗到新野玩

返家鄉未？

有stable coins真係會手痕, 但往績都知道星期6,日會跌

開心左一秒
以為係星矢

Stake緊穩定幣係auto表示

咁我都好明顯唔係話緊你
你都識講呢個問題唔係睇文件會睇到

十三哥

sh

今日連日頭都唔撚識彈,死撚得啦

我太大火氣（比臭西三弟玩弄左成個星期）， 不過我都相信1inch巴都係口痕問下

我地係咪應該夾手夾腳幫星矢贏錢破佢詛咒有冇諗過入CHZ都係NBA野黎

104 BTCB (5,080,249 USD) transferred from Unknown (0x435e) to Binance Hot Wallet

唔信呢d

又嘈交
果然熊市先見真章

星矢一日唔贏錢我地都冇運行，大家幫幫忙

唔好哥
大家SH派
希望十年後大家財自

星矢話sh
死得啦

加埋聽日特價時段
應該molamola
不過我合左LP
已經放棄左

唔係我係以為佢會升返4000入咗手嘅巴打

你隻hand咁weak架

GGX既burn全部都係入錢嗰時burn 我睇佢星期三四回到40蚊有找
GG1價跌=> APR跌=> 少人入錢=> 少burn 蛋價回

蚊型戶2粒lp加到3粒幾
唔知點解見個價跌無咩感覺

你幾時加架 我有d想加

take profit 後再用返profit 4k入場

屌 一樣

呢張野賣成百萬

auto 特價

未來烈士

好似係琴日抽完watch嗰陣
抽完順便整理下啲農場
如果唔係錶跌我會拎番啲錢出黎加auto

星期六日

sbdo係bsc最優質coin

GG1 開始回調

Busd pool 380走哂 唔對路

大戶

屌你老母臭錶

想走了 輸幾K USD

妹條team IFO完好似冇做過野咁 喺咁好既位搞成咁

仲要不務正業去搞farming

BTC妹咗成個朝早 46900-47100

仲要搞farm

坐貨

草泥馬又就黎番番去高位

錶目標價5、8、moon
利申FF

gg1 320

咁跌法頂唔住啦

又係你

好agree......

等臭閪尾蟈佬一開市黎收佢皮

都應該低過

５ 都唔錯了．．

撞正熊真係生不逢時
屌你老母拜燈

我無入ｇｇ１

bsc真係成功解決之前算法幣問題
好勁

蛋幾穩定...（gg1可唔可以頂耐d...)

剷巴快啲買少少燈吓佢地

3粒 7200每粒 仲坐緊

其實之前算法幣係唔夠參與者所以死？

星期日尾先再入返貨

不了,我既宗旨係唔會同一隻幣比佢呃兩次

原來之前死係因為啲濕鳩gas fee事實上v2行三幣真係work

睇下佢持續到幾耐
個價上落好鬼大

你肯定係你俾隻幣呃
唔係你搭沉人地隻船咩

係

$60換左一半EGG做busd farm egg-busd
btw想問下我有無記錯 lp單邊上升100% 個il係咪20%左右

一入無半日 9.5 --> 2.x 都唔係呃?

點頂

我始終都覺得佢好快會收皮

呢兩日學識metamask farm果啲
好想擺幾千U落去鵝場farm個EGG-BNB LP
但又驚蛋價會跌

我要求剷仔改名轉運

我諗做起左就同ampl一樣
儲夠fans
只要低位就會有人入
個cap只會越做越大

就係你入佢先變咗2.X

事實證明，剷巴放邊隻alt coin 邊隻就有運行

幣安將於2021年03月06日上午10:00（香港時間）開始現貨交易系統升級，升級時長預計1小時。

收到風個陣特價時段

放BTC全體火箭

建議等next layer
P.s. 剷巴清左貨，可能會升

熊市tvl能夠增加
死唔到啦
除非有第二隻更勁既走出黎

睇你升幾多啦

坐錶真係好痛，太早入貨依家每日輸百幾鎂利息，如果放銀行

好難講，有信心危機都係會penis sell

屌

GG1插咗百幾蚊

剷巴係咪幣界麵神

我蛋63.9

正想問你對馬仔重上7蚊range 有咩感想

睇下有無更強更高回報系統
之前有隻有美金抵押既算法幣
個隻如果係bsc可能有得打下

勁過啦，麵神做唔做到一入貨跌7成？

agger!

星矢唔放邊有得升

麵神只係被造神，剷哥股幣都玩過晒
一入即摸頂

老千,想上ifc就去買

D錶我決定同佢鬥坐得耐

實力黎，我屌……

gun

仲有買樓半年 送中+ 武肺你唔撚講埋?

下次剷巴入場=離場訊號
建議下個post置頂

你自己都認

我係double check 過架
Introduction 一開頭就寫左
你咁都問係玩鳩呀叔定做咩

反而係佢roadmap 寫左14日
之後先改7日
如果問呢個就會係好問題
因為係dev自己冇改

坐下

佢贏錢會點

同西巴dev一樣庇護工場出嚟

3000萬USD蒸發哂?

咁好笑?

唔好提了
坐貨好高機會成本

錶苦主區
大家嚟執下數幾多入

唔係，係射咗十幾萬USD落去姐

其他應該rug pull 咗

btc prepare to go lower

ipo 344粒
370粒 @ 3.243
142粒 @ 3.38

YES ， Black hole CONFIRMED

應該斬手指唔炒幣，坐銀行坐到熊市執貨

見財化水

佢地賣gg1換egg?

嘩，剷仔破燈呀！！！！！！！222

差唔多2000粒@3.7
好痛呀

我地有救啦！！！！！！！！！

依家就睇Binance Smart Chain 可唔可以revert transaction

或者直接派返BUSD 比啲holder

屌你老母地鏟巴，一入完gg1由衝400到依家得返260

剷仔破燈呀
世界充滿希望啦！！！！

玩好大咁款

佢入蛋冇入鵝

btw尋日個珊瑚場變左避風港，13~17穩定farm緊

我試過早期摸頂4700入回到2000
驚到一上到6500即放
跟住就一路升到13000

Auto長遠應該無咩野既 但要長d時間recover....

想買多d蛋都唔得呢個係最慘

AMPL計BTC嘅market cap不停跌緊，太少地方用到好難keep住run
新入場應該都唔知咩嚟

啱啱蛋59蚊果時仲想換蛋farm
依家無啦啦升到66蚊

android幣安都冇小工具

Swap1BNBFor232.0229
本少換咗1粒...

求剷神帶我上月球

即係廢老CAKE有前途

剷巴邊隻破咗燈

''但得pancakeswap果個可以拆到''

我一開始想等bsc既ampl
我覺得一定做得大
但好似都係無

其實佢個機制可以用嚟做咩

係咪幾時都拎得返出黎?

無用架
呢d都係試驗性質
就係睇下實驗完維唔維持到幣價

如果佢夜d都係2字頭我就加多粒!

IFO 16粒
$3買多400粒，之後$2.8走咗
而家留返16粒做記念

我重注咗佢同RAD就坐貨到宜家

星矢完美返生了

我上面講果個場仲有半日時間享受10倍速度
好彩既話可以係呢半日回到本

星矢霸拳

Metoo 上次馬仔我跟佢penis 左一拳
賺少好多
今次死都坐到星矢放

人生太短 出手要更大

有嘅話出個聲
AMPL + Liquidity mining應該有得做

佢上年已經做緊架喇 果陣出左隻Battle Pets la

有冇人玩naruto呀？好想入去嚟個scam

我知呀
但pet搞得唔好
啲人都唔太受落

Volatility 大到傻喎

我蛋火箭最後召集

大家覺得bunny大唔大機會走佬
明明冇audit但大家都好信佢咁

大到不能倒

點會無audit

痴撚線

請問呢個圖點搵出嚟咖?

人地個網大大隻字寫左audit by XXX

666

我覺得係 你幾個鐘harvest一次賣應該好快回到本
點都好 DYOR

神蛋65

Any link

我無入gg1

第一版咁大隻字寫住都可以睇唔到

ada 1.09入左
想哭

升唔返上1.2就變高j師

試下睇下第一頁TVL 下面

琴日喺post提大家買果陣無咩人理我

賺個啲 一鋪清袋了

99% rug pull 我自己都未買心大心細

好想佢跌穿1蚊 再入

要入教嘅話花巴佈道咁多日一早入左啦

佢啲proj
雷聲大雨點小
smart contract又唔見影

我$1.3買

有關BUNNY...我柒到仆街sorry

神蛋 返100!

琴晚一出layer farming一堆人以為egg會drop to zero 跌到4字頭

理論上係stablecoin，供應會跟價錢調整，token supply多咗期望價錢會跌
事實上價錢越升吸引力越大，因為一次rebase會攞多好多token，帳面會賺更加多，反之亦然價錢越跌越冇人hold，然後供應收縮你手頭嘅token會少咗

基本上不停boom and bust，係幾有趣嘅實驗

know thal feel

我知了，係咪BSC未有oracle?
AMPL都係用Chainlink

即係做多合約

個心好痛呀剷巴

我輸過鋪大之後都唔敢太大手

得妹, 但未有成品

新場

Sbdo上到5000是咪要走

我都900粒咁濟,know that feel

一開始我未睇清楚壇野都以為係咁
上tg睇到admin解釋之後不問價掃蛋

無事嘅巴打
一定返到家鄉嘅

點解chainlink仲未入bsc
慢到

BTC準備free fall

唯有死坐扮sh啦

我覺得應該攪返個連燈大調查

Auto 一買就升
好多人接貨

原來已經有，點解未有人fork AAVE, SNX

咩黎

有無呢個買

冇研究，只係睇過動漫所以想入局

訓得著?

我蛋67

Soup先係最勁

40萬apr

懷疑香港人寫

Moolamoola

岩岩增持
Auto 萬歲

而家係咪SH EGG farm GG1 最穩陣

有個chart係度, 係比人炒token多d

9成la 尋日咪有人話開gp 寫scam 場

有人支持auto你立即彈出黎

Auto 神教 assemble

32xx坐緊

似係,不過而家入egg都算高j

當然

我琴日開着10倍孖展都瞓得着 呢啲應該唔難嘅 佢¾都好穩陣

Dlllm 11300 here

有冇人有之前連燈仔 online survey張form

竟然仲有人11300?

睇圖已經炒完0.9上2.X再插緊

希望世人會知道EGG既價值

我蛋68
早知唔轉做egg-busd farm 蝕IL蝕死

現價米$3200囉

我8000到6000已經放左
炒其他再買

Average 7000

原來有
咁仲有人買妹咁得意

我見31xx

出面好似話 hsi 大奇蹟日緊
希望今晚尾股同幣都可以黎一次

Twitter 開早過琴日

係咪d技術野要搞好耐掛

係喎，原黎回左

如果一陣棍到4萬頭就可以等今晚大奇蹟發生

都未回調完，三月中啦

每日好似生2萬幾隻蛋,一星期先燒10000隻其實唔算係咩

我諗最盡玩到layer3就無人玩

係有啲難瞓

係wor今晚要整番
上星期無時間搞

個市悶到

Roi個% 同5x40x係包埋定再加上去？
見到有d2% roi但40x 有d5%roi得5x
邊個好d？
新手唔識計

28800

試入一次錢咪知，我就無計過，我當包埋

再整新野
無限創意

不如而家整..想睇下今晚走唔走貨

吊你隻嗅雞上緊，沖呀吊你老母

你

建議你依家走

假設我入左$15000 EGG,當時65蚊一粒
同時入左$15000 BNB, 當時220一粒

如果EGG升到100而BNB維持220
係咪要蝕好多好多

celr

oracle概念股啫，見佢用PoW已經唔知做緊乜
CTO, COO, Leading Scientist Google全部搵唔到資料

加nft賣蛋畫，無敵，再學pancake搞ifo, 新layer用蛋 farm新幣

永續我蛋

賺少左少少啫 幣價升一定賺
你睇埋il - staking賺嘅錢就知攞去farm係賺定蝕

1.25x price change = 0.6% loss
1.50x price change = 2.0% loss
1.75x price change = 3.8% loss
2x price change = 5.7% loss
3x price change = 13.4% loss
4x price change = 20.0% loss
5x price change = 25.5% loss

Reference:

希望幫到巴打你

Doge企得好硬。等一波大爆發？

歐洲佬起身柯夜尿？
做咩會升

吊頸都要唞吓氣 升少少今晚繼續跌

蛋一升咗10倍幾

早餐都食完喇人哋

應該無人一開波就整lp掛
個個都玩緊音樂椅

ADA I LOVE U

啲1吋放咗未？

點升都上唔返1.3啦
放晒入蛋算數

年尾 $5

Bdo sbdo唔識停我有啲驚

痾肚可否不要老
回到最高

用egg farm gg1
harvest完即賣
gg1依幾日就會玩完 依家入太搏

仲hold緊隻爛錶覺得自己好傻豬

冇放 仲拎埋啲ETH買埋一吋
而家轉咗去BSC版1inch做緊staking
繼續stake住sh

吊好on9 個網上唔返 我馬上去pcs換返busd 有35蚊汁

我直接合咗
我諗住farm一兩日 加上早合平好多

我蛋$70

仲入到

新場今晚9:40開

大家一齊研究下d contract有無scam
Token:
MasterChef:
Timelock:

熊到識輸唔識贏？

吊你成900 一定係維尼d fd

草泥馬？ 兩曰前已經玩咗/完

我蛋都贏到我唔記得咗出面跌市

蛋可以去到幾高

唔該晒巴打

Sor lor

佢跌你仲驚呀

150

隻嗅雞又係一棍就收皮

信念SH

唔會高過gg1, gg1而家3xx...

我蛋71

100% sbdo

我覺得 唔出聲好啲

保守派

未入蛋呀

訓醒啦,
等睇尾蟈佬起身又跌

佢一出聲就跌

哇屌好在60蚊個時果斷入場

頂
唔想再hold住啲爛錶了
想認輸了

Sh 派歡迎你

已穿70
GG1 EGG轉住來玩fat fat
GG1 : 250 -> 325

會唔會遲下錶價低到幾百粒都唔夠用pro

都唔撚79識升嘅 賣撚晒佢等下個機會好過
上次莓咁掂 今次呢隻錶咁撚樣

等陣d人又轉番過黎

btc無咩升但bnb升

冇咁撚多錢要用成1800粒錶用pro呀

唉屌

轉嚟轉去

有

西洋棋今晚先開定已經開左？

我睇6000-7000

唔知你真心定係撚鳩我

而家盡量少操作，做多錯多

9.40pm around

剷巴，雖然我都好cd rom，但係呢張圖當時我live睇左啦，辛苦你啦

依家諗住放得到ADA就得
我要cash呀 聽日特價啦

金蛋70 鵝320

又乜來
我都追唔切了

勸你唔好入

pcs fork

開咗張大佬short賭錢
夠膽你就同我升上去

我留意左一排,巴打你都幾燈下

隻爛鬼錶1.42,點算呀

不如你試下走...

而家走輸好多,但又驚到星期6bjoy drop to zero

有冇諗過救世人呢個責任係自己身上?

如果之後真係to the moon...
你post address大家一定會孝敬你

珍

地剷巴暴力控市 收comission

真

換碼啦仲講

神蛋72

能力愈大。。。

集氣 就可以返家鄉

臭閪錶1.316....

跟

你不如咪撚玩 我哋月供1%profit俾你

btw 佢TVL 過左auto

好似無咩炒作價值，本身想入

你地發左仲記撚得我咩

一定記得你既大恩大德

stake咗佢，半年後再睇啦

另外入錢玩其他野

有冇巴打可以寫份smart contract

egg $75

Moola個場小心

係咪都出ox比你，個個都會掉ox

邊有得賺，人踩人鬥快

臭錶輸得多過草泥馬

望住隻閪錶真係

應該愈接近gg2就愈貴？

Egg又黎fomo?

真係破燈

我估今日鳩升一日,然後跌返落去,到layer2開始前又回升少少

寫個連登pool 根據地剷巴既wallet出入 做反向操作
每個月結算5% profit自動轉去地剷巴wallet 成為全球第一blockchain etf

如果真係可以燈到咁又唔錯

閪錶要用既功能都出得7788, 睇佢medium都無乜特別野, 好難好似妹咁炒得上, 妹起碼未出product, 比到大家無限想像力

鵝蛋打敗左地剷

只要燈力夠大 就會愈多人all in入pool 你收到既錢都愈多

唔撚夠gas fee賣錶
係咪個天叫我SH

Stake 係邊度好

你地走晒貨未? 星期五了

我哋sh，你走先

我覺得我抽返啲錢出嚟埋伏下新farm好過同錶陪葬

大家對隻錶有咩期望

我諗返家鄉都大把人走了

期望佢返家鄉

我蛋76

其實隻錶嘅token 真係無乜用喎

妹,auto都一樣無用

臭閪auto

入usdc落nba topshot係咪一定要用eth唔用得bsc?

點會炒一轉就完，搭雞棚都要時間，SH

你指咩先

參考藍莓

金閃巴1.7都失守
sh

嗰啲起碼有個場比你farm

妹反而係一開波一直向上
錶係一開波一直向下..

大家比個70000% 呃左

咁啱撞正熊市第一波炒唔起直接收皮

我D錢無了

無啦 講真bsc 系列已經玩完
牛牛自動價值兔武士日日跌
完全係18年ico爆破後既走勢黎

farm 場嚟講 弱智除左弱智 算好farm
無左單pool n 仔穩如泰山，最重要係有傻佬不斷買c 仔
c 仔唔跌穿5蚊都有得farm 落去

你收皮

輸死了 一粒BnB mola

Layer farming太屈機

星矢勿入

妹一開始平過錶

得返0.2

Crypto purchases can be made using ETH, BTC, or BCH. As demand from users changes, we will add more options from various blockchains. The vision is for Dapper to support purchases using whatever kind of currency you want - from fiat to crypto.

有冇諗過WATCH一開波已經係百倍幣
妹ATH都冇一百倍

唔該巴打
咁我都係用信用卡比了
ETH gas fee貴到

今晚1am 有drop

個TVL同大麻差唔多

點抽呀大佬

係,所以未必升得返..
早知一開始唔貪,放晒ipo個344*3 反而有幾千蚊落袋

唔會玩草泥馬

有十八萬個packs. Click 入去排下

Bjoy

唔好再吹奏kai 子啦
等佢出埋nft買賣再吹奏

120粒錶仲未放

又黎

駛唔駛預早上定 第一次抽

邊條撚樣話歐洲佬醒就會升
捉佢出黎

BTC

剷巴放晒就會升

錶$1.3

收唔收到車車

買親都high buy low sell

想搵20$入個位手足凍唔凍
想買件羽絨比佢

彈都唔彈下，比下臉好wo

🚀 Bought 12,404.8788 WATCH () (16,590 $) for 1,500 Cake () on PancakeSwap

💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚

1 WATCH = 1.3373 $
1 Cake = 11.06 $

錶會唔會跌返IFO 價

收到30架 你老味反中亂港 接招

買盤完全無力,最大係得呢個,無了

Ifo係...0.1...

估唔到甲仔仲有得跌

快all-in
等sam gor訓著升價就收割

1am 係網先開閘。早上冇用

你一click 入去佢會再隨機加人入queue. 上星期入去排九萬幾。瞓完幾粒鐘起身先俾錢

好在蛋場賺返

建議大家del app 2星期先

馬仔1.2B
Cls

SH派 無壓力

200倍幣

我都load到一下 1bnb = 20 watch咁上下,不過計一計數覺得太貴
然後等左陣見到3.4 好似好平...就買左,點知都係中伏

唔該巴打
如果就嚟排到我係咪唔可以離開部電腦要一直mon住?

Sam哥4個鐘前劏咗9萬幾隻
我都等佢回下先

今個星期btc見3字頭架喇

好耐冇見打手了

走了
唔撚想估佢
我老老實實返工對沖

無睇佢一陣就咁

完了吧如無意外！

我 farm kebab 到依家都仲有賺，完勝哂甚麼watch

輕輕鬆鬆 drop to zero 再叫醒我屌鬼

依家啲Post推咁快
不如每次開post都加返個上post總結係頭

2星期後底褲都冇埋，3年後再見啦

而家好少車出

妹下星期launch

真心急用求救

gbtc溢價負十鳩幾個%，證明市場資金已經唔睇好加密貨幣要離場

佢愈出愈少 開頭一出一百架好come玩

家下真係咩都跌咁............點搞

入黎吹淡

價值1100我呢度無左幾百蚊

1.23走撚晒臭閪錶了,如果他日升返你地走比返小小錢我買咖啡飲返工對沖啦

之前溢價幾十％高追嗰班人唔知咩心情

我想做社工

好似之前啲咩報紙標題
橙 連登仔買錯名錶 大量二手錶流入市場
呢啲

有契媽 Elon +大量美國公司一齊陪葬

收到

咪係 驚閪
米高仔唔走
我唔走

Done

多謝你巴打

3年後又換一批shit coin，坐唔過架，今浪2奶都開始變shitcoin

yes sir!

你睇半個鐘條隊小佐幾多人 可以預下。佢話到你時有五分鐘去買。

我上次我計大約要排五粒鐘。然後校鬧鐘。一起身個page已經可以買。